【輿論戰】請大家準備反攻林鄭今日嘅記招，唔好俾佢spin去淨係撤回咁簡單

因為太古烈士同埋香港人嘅要求已經唔止完全撤回送中條例咁簡單：
2，放人，學生唔係暴徒，一個也不能少
3，將暴力警察一舉繩之於法，傷人甚至謀殺，一個也不能少
4，醫管局事件，必須將洩漏病人私隱嘅人隔職釘牌，取消警員專有無login漏洞，一個也不能少

打蛇隨棍上，政府只要一妥協其中一樣，威信即時插水，所以要即刻補加要求：
5，重啟政改，實行真普選，而阻塞日後另一個中共委任特首再次出賣香港

頭4個真係底線

做唔足都唔接受

冇錯
正正就係咁
千祈唔好接受部分妥協
因為而家全部都係政權做錯在先
唔可以話我哋接納其中一啲錯

push

5點都係咁重要，但個政府唔多會應承
所以我地應該要準備下場戰爭
想勇武，開始操fit自己，又可以強身健體，最緊要買定裝備
和理既學下哲學,歷史補充下智識

揸緊宗旨 訴求 一點不能少

pish

推

緊急，要開始反攻，如果啲人開始慶祝先黎就太遲

文宣組要準備定佢話撤既話點算

醫院交病人私隱比黑警先可恥

up

頭四個要求明確

仲有警員唔願意show委任證同埋編號, 嚴重違反警察守則

要一股作氣食住上

岩岩諗起
其實推雙普選係出師有名 可以食住美帝個香港民主人權法案上